突發！！！港島半山豪宅低價出售

但係要坐時光機買

好撚好笑

嘩 樓價都跌到咁

聽日開市咪仆街含家產

以前東方報埋民國年份

佢老細著左草去邊?

果年我岩岩出世
十年後我屋企買新界既私樓都貴到飛起了

年息10厘

上中原睇, 依家要20M

九三果時廿厘都試過
但當時做office都有四五千，辛苦d係買到既
同依家冇得比
依家升到21000一呎

細單位九百幾萬

唔只4-5000 1989 年個個突然加曬人工，
中位數變左8,000.

姐係當時below medium努力d都供得起
同依家要出埋屋企人好唔同
當時買樓係容易過依家唔少

計番fg 價 vs 樓價average 就知

以前供10年， 家陣要供30年

未出世

我而家撘時光機返去叫你老豆射你落牆
順便同你老母執返劑

點呀，依家買唔起呀

😂我ex住在果到